bee beee beeeee

他更表示：「根據我的推測，『蜂摩』實際上是一種『食蚜蠅』（花虻），而他帶領著他邪惡的食蚜蠅大軍殺死了所有真正的蜜蜂們，並佔領了他們的蜂巢。」最後這位玩家嚴肅的說道：「別讓『食蚜摩』的詭計得逞了，請大聲呼喊他真正的名字，讓他知道自己的真面目！謝謝大家。」

這段看似有道理卻又不知從何吐槽而起的文字造成了Reddit上許多迴響，有網友留言表示「你是不是嗑藥了？」「這個傢伙瘋了。」還有其他網友留言表示「這根本是個異端邪說，等同於說喵凱不是貓一樣邪惡！」

原本英文?

唔是

lol Post
此post已完

Wtf

這是第一次

？？

「你爸媽結婚二十幾年從沒吵過架。怎麼做到的？」
「我媽嫁進門的那天，狗對她吼，她平靜的說，這是第一次，過一會，狗又對她吼，她說，這是第二次，過一會兒狗對她吼！她拿菜刀把狗砍死了。我爸對她吼，你神經病啊！我媽平靜的看著我爸說，這是第一次，
從此以後，他們就過上了幸福生活。」

後來我先知道，
一隻火雞由出世到俾人劏，
都不過係幾個月之間既事。
啫係話，隻火雞死咗之後，同我地一齊既日子，仲長過佢自己本身條命。

我仲發覺到，
火雞既味道，未食同食第一啖之間，已經係最高峰。
之後，不過都係食開就食埋落去咁解。

終於 你肯同我玩啦

我冇乜心機

好的我UNFOLLOW啦

再見